比客鬧得勁嘅一次

今日個客開call大屌咗我 32 分鐘
全office都聽到
話我憑咩幫佢公司做決定，公司蝕錢係咪我賠
每一句都叫我個名怒屌我，「XXX你明唔明？」，「XXX你咩職位去做呢個決定」
起源係我幫老細send咗個佢唔得閒send嘅回覆出去，食咗死貓

你比客鬧得勁嘅一次又係點

老細跣你渣掛

冇試過比客鬧

好小事姐

個女人入我舖頭睇嘢，叫我拎比佢睇，但指示唔清楚，左就講右，右又講左，之後仲要睇唔岩，企喺度屌咗我大半個鐘，全部唔係話我錯啲乜，只係純粹嘅人身攻擊，一句粗口都冇但比粗口更難聽，之後仲要求叫埋經理一齊比佢鬧，又係一大串嘅廢話，一句我哋做錯乜都講唔到，加埋差唔多鬧咗兩個鐘
事後我經理同我講對唔住，要我聽啲咁難聽嘅說話，好彩佢知錯不在我咋，即刻冇咁嬲

係地盤被個客因為啲唔關我公司事既問題
屌左我同同事2個幾鐘

只有我屌番嗰客

個男人鬧我屌你老母
咪話咗聽日畀錢囉
但已經拖咗幾個月

放狗吠我
樓下等我放工話要斬我

我都試過叫我小心啲

而家睇返
巴打你返咩工
上門推銷？